只要搞到警隊上下完全割𥱊，前線掉轉槍頭...

林鄭 盧萎聰 李家超 鄭若驊，你仲唔

仲諗呢d?
坐左幾耐?

「運動末來發展」我想分享少少意見同建議

sor借借位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

【社會課】甚麼是警察國家？

路西法效應：什麼情況之下，正常人會變成執行死刑的殺人機器？穿上制服之後。

樓主啱啱放學？

唔好再同我講黑警係比政府利用 只係政府棋子乜乜乜
依家大家都睇得好清楚 每一隻黑狗都有血有肉 個個殺得性起
佢地唔係單單聽從上司命令 係期待堆白狗落Order比佢地打人
每一個黑警都有能力就住黎打 有能力保持冷靜 佢地無
佢地只係一棍一棍咁打落我地身上
唔好再同我講廢話

唔好發夢